實現每月賺5%，三月份post(續)

實現每月賺5%，三月份post(續)

早晨

入左1088。10.3入 有d驚驚地

等緊21號，3311派業績
我我21號生日，就24號生日
希望3311送份好既禮物比我

1088喎，20蚊喎

打錯。係19.3

1088 痴Q左線

咁你放心驚

877 升勢有承托？

巴打點睇904

會唔會接火棒

樓主點睇2340
太子剛坐落位，媽媽應該出手托

咁衝動

唔算賺多好多，股價應該差不多到頂，加上恒生指數有機會回落，有貨可以take profits ，冇就唔見意入

992應該會升多陣，巴打有冇話大概幾時放好，小弟新手入左2手玩

我怕你收市蝕10%，唯有求佢會炒三幾日

點知人地老味點諗，人為因素好難講。

978 1.23-24 入唔入得過？

巴打有道理

網龍升了

樓主入了981未？

如果係我會係5蚊左右放

那有錢

大注3311

係all in左

981唔撚郁

神華 15.44入， 上星期五 16.44 放咗
繼吉利後又早走咗冇咗成14000

唔見意入

688 仲等唔等多幾日出業績？
24.05 入

唔係你財唔你係袋
調整心態

好

因為得好少本 有無咩細價股可以入得過

你喜歡😘，近排內房業務出得係好既

10.6入了 981

3311全都係散戶離場
c9，呀叔就是這樣沉不住氣

如果想買一手係應該而家買？

最重要係你覺得業績係好既先買，因為出得唔好的話，一野跌穿13蚊唔出奇，出得好就升穿14蚊

大戶入左，一野上反

佢一野入左200個

樓主，981 現價建唔建議追多兩手

可以睇低小小

新手想問
我有個中銀股票ac
如果我宜家買入果隻股
係咪即刻持有定要等幾日?

即刻賣出係咪又要等幾日先收到錢?

700有冇機會試230,岩岩入左隻CALL

搵個好位走左隻981算

走吧，唔好留戀

上幾個月買左12000股神華
放唔放好
定食埋息先

我都有諗過，不過我睇埋月線圖，佢都應該唔會升咁少？只係時間問題？

樓主早晨

981調整中

北水暫未見入貨

本人會繼續持有

777今日爆發

破埋今年個頂24.4

有貨係手應該好開心

可以增持

1336仲未郁

繼續等下先

大家有咩睇法？

祝大家賺多d

早晨
睇法同你差唔多
只係覺得777唔好增持，係時候考慮take profits
我偏向保守小小

700應唔應該業績前放
定係業績後仲有得上

我係貪心小小

有得賺就去馬

3311磨左咁耐

如果業績對板

應該會升一輪

睇數據業績係ok,咁正路應該升唔會跌掛

我覺得係對板既，冇奶油兩連續兩次唔對板

我有九成信心出得好

由2月中跟樓主玩到宜家
無理由唔hold到業績放

下個月我準備左幾隻落後股同大家介紹下，到時繼續支持

十卜support

1816 開始郁. 有無ching 集氣

識而家開始升2-3線股, 1816呢隻應該會郁下

介紹呢隻時係2.38, thx

一定支持

十卜樓主

上個月跟到依家

1357真係痴咗線

支持樓主

3311 入唔入得過now?

981係唔係升前嘅微調緊

係諗住走左3311再換馬?

978唔係睇1.5-1.7? 點解走嘅

其他都交投淡靜
想問樓主係邊睇大手交易紀錄 investing ?

Btw期指

樓主allin左3311 邊有錢買其他
梗係等佢業績出完先套現帶大家食buffet

同問

樓主都話睇好業績咪入 唔睇好咪唔好入
而佢立場係睇升 佢12.7/8x入

一定

審時度世姐
唔好一本通書睇到老

樓主 3788 現價入唔入得過，黎緊有2亳息派，同會出售金礦套現～

繼續持3311！

點睇877 806

繼續跟樓主搵食

今日13.80入左3311 動力信望愛

而價1211追落後會唔會太危險
眼見其他車股升左好多,但1211仲做緊死魚

冇本錢玩

唔係你錢,唔係你賺,有錢我都唔夠膽炒
日日升10個,都唔知幾時爆

唔瞓都跟實你！

樓主21定24號生日
小弟24號

3311

運輸
66就收下息
62有冇人有睇開?
見佢5線向上左好耐

3311咩事

763可入？

777 同我上呀

我覺得今日只係起跑

至少升到700放榜

科技遊戲版塊爆升，值唔值得膊連炒高幾日？ 睇緊268 金蝶
其他同業股都負債唔少又冇流動資金…

Lm

留名

sor
我哥21
我24

仲有1297

981咩事

推

企唔穩10.5
好彩買唔多

坐多排睇下點先啦

我選擇加注
10.5已經out左
10.4轉左支持位
50天係突破位
止蝕10.3樓下先考慮

我都set 咗alarm. 10.3離場or放大半

好圖

想問有冇睇圖教學網

new hand leave name!

分享下先

暫時持有

869 @ 1.38
489 @ 9.06

希望同眾師兄弟學習學習

樓主12.84入

新手別看圖
未學行先學跑，小心跌斷腿

1357美圖插水

新手依家都係不斷GOOGLE間公司既野，加新聞

好似睇戲咁

爸打學行即係點，睇書定睇咩網好

好睇好睇

幾分鐘由22跌到落19.. 開心過玩過山車

18蚊不是夢

igg 都係

9蚊

現價位市值仲高過3311 有病

800億

跳樓機黎喎

快上快落

好好睇

睇住1357跌成咁真係一地花生殻

3311 $13.88 year high

聽日仲有得跌
大家預期佢下跌時會不斷散貨，超賣之後就

今日無咩睇3311 太有信心
原來又破year high
樓主

散水

真係多謝樓主

成日都驚香港啲樓價係咁

利申：屋企人加埋有兩層樓，想賣又驚買唔返

點入門師兄 我零基礎

1367 美圖點睇？

食住花生睇

技術性調整 現價入得過

981要唔要走 如果10.54入

有咩股介紹比新手買

10.54入10.52走？
調查吓心理質素好喎

我10.6入都未走

939點睇樓主？
睇唔睇好會跟隨1088神華派特別息？

呢啲都有得估？
不過買939都唔會死人

有足夠資金
買股票分幾注入
例子：981
10.2
10.3
10.5
10.6
入左4注，然後回調/突破再加減注

如果唔夠錢分注，寧願等好位先入
高追有排坐，心理難平衡

709點睇 基本面同技術走勢都唔錯?

我10.66添

10.6 走左 見佢無咩力 應該未爆

我都係3月24生日

3311
有貨既巴打，天日要留心啲
雖然我有信心，個世事無絕對

知道，希望可以齊齊有錢賺，你有份大生日禮物

聽日中午出業績？

出完業績係咪唔一定即日有反應？
我見神華上星期五出完業績，今日先嚟料

最多咪平手止蝕

呢到巴打有無留意285
我8.55入 9.13放
再9.01入 9.32放
之後回落9.11無入到
而家上到9.71

中間蝕咗小小手續費

另外799大家又點睇
今日插水
唔知聽日會點

最緊張應該係樓主
等左成個月先到今日仲要 allin左

我唔緊張

可能同1088一樣

派厚息都唔定

3311 今日出業績...好緊張...都 in 左唔少

3311 #yup

中午出業績咩？

1357又來

14

upupup

上呀

3311集氣

三點開業績大會

巴打們你地幾錢買入3311

12.84

13.02

981幾日後都出業績

3888都係今日放業績

已經浮沈咗兩日冇咩動靜

唔係出左業績啦咩

唔好ff
上年業績已經出曬
佢佢綜合再出一次，然舊魚比你食

可以留意3320

結印

👌🏻👌🏻☝🏻☝🏻

咁都有 想走

3311咩事？我錯過左添

巴打們係邊到入股票，新手應該點上手

打算平手or穿10.4就走

渣打
致富
上網學下基本野 再去用紙筆記低你係市場既買賣價 賺蝕都寫檢討、原因
心急就直接入場交學費 不過都要紀錄點解蝕左等等

你地咩位入

樓主點睇2689/2314?

10.6

依家好似難啲平手

10.56 入，已經想走

收到

14.1

14蚊突破
排好隊形再集氣

3311上呀！

981一年出六次業績，有兩次係綜合

3311 go go go

13

大家賺多D

12.96

12.82

感謝樓主

賺多啲

樓主睇14.5

出埋業績有冇機會上到15

有冇人得閒睇直播

有唔對路就提點下

出得靚仔的話上埋16都係短期內既事

不過都係睇業績啦

13.34

依家入是否不智

今日出得好，直上14.5 如果

13.00

只能說風險比其他巴打大

搭單問一句，樓主知唔知點解昨日579會彈起 唔見有咩相關消息

一般市場波動

Touch wood講句你現價入 出得唔好嘅話跌到落13都唔出奇

2588
40蚊入
業績前景都唔差，但上得好慢

樓主981 依加點處理，10.64入

等

寂寞到夜深

我都係觀察緊

幾點出

你覺得走勢會唔會再跌

1548業績幾好
點解跌成咁

震

10.2左右係底，穿左就

點睇1530？入唔入得過？ 而家回番少少

美圖點睇呀巴打 琴日冇答

其實美圖唔好再諗啦

騰訊今日仲入唔入得過，定要等埋公布業績？

12.76

x2

3311樓主預幾多放

雖則3311出業績，市場普遍睇好
不過你知架啦，賺少D都俾人沽
set定止蝕盤，帶定頭盔

想請教吓樓主有咩App or program可以睇到bid ask 排隊盤

3311 二零一六業績
毛利升17%
股東應佔溢利升13.4%
每股盈利升6.6%

要比錢嫁，
花旗有500次免費

咁樣算唔算J-ABLE?

一陣

我39.75入左舜宇，44放左都未喊

thats why 我申請左 但未入錢

set左價13.9全走

業積比你想像中一般？

有啲差

符合市市預期，但唔知市埸反應
反以set價會穩陣

毛利率有啲跌眼鐘

未開市就講定
巴打果然係真漢子！

期待下一隻

準備好

13.9 走左 市價盤 多謝樓主

我都走左 多謝巴打

再一次多謝樓主

留意反3311
13蚊樓下再炒

屌，遲咗，set咗限價13.9…
我應該set市價放？

我大貨，出唔曬

出左三份一

岩岩完左業績咋喎，有咁活躍咩？
利申：學野

樓下，我冇話樓下幾多

人踩人
13.7 先走到

即瀉 好彩走得切
樓主玩第二d心水啦

繼續留名學野

我想問宜家應該set幾錢走？

頭先無走到
而家蝕少少走？係咪無機會上番14?

已經彈番上17.4

有，你放心

睇14.5冇變

唔好拖啦 我開市前一分鐘行緊樓梯set市價

14.02走晒

一通入左十分鐘都入唔到
好在都有5%
多謝樓主

17.4

其實點解業績冇咩問題但會跌

5%
見到開市上過14.06

走唔到

宜家應該走？應該set咩價？

自膠 打錯

頂 諗住set 14蚊走...點知隔一陣再睇返...已經要13.7 先走到

新手入左好少，望住14.1就想再上多d

變到而家走就蝕，真係學到野

所以set市價

蝕得幾多丫 隻野跌埋唔夠2% 兄弟你應該未學到野 唔好誤會自己學左

981
2689
3993
下期推介
未介紹住，你地睇左先

一開市冇左一半 遲左少少姐

係 其實1%每手都係差2百幾
.7同.9同唔係差好遠

同埋目標係5%嘛

樓主 受小弟一拜

same here,我都學到野

Thx爸打們
俾番d信心我

同大家想像有落差

樓主仲睇好981會到$11嗎

我都係
不過都有5%
多謝樓主

已走，有5%
多謝樓主

賣得急左 而家升返

其實業績唔係唔好，
但呢啲好又未好得去邊既業績，真係好睇大戶點演繹。
短期由大戶控制反。
七成機會，大戶會借機震倉

由於風險大過機會，我選擇先走

我覺得短期如果有得短反13蚊左右都係一個唔錯既入市機會

但係升跌就主要睇反持倉大戶

2689
業績應該唔錯
大6 甚至香港紙價升得好勁

981 10.4

2689 之前9.1 入9.93走左之後急插...

一掂10蚊 就震散左

我都係
不過點都係有錢賺，多謝巴打賜我飲食

700 212.2 高追左會唔會好on9

981,10.6入仲值唔值得繼續持有？

227啦喎...

穿埋10.4

雖然高，但仲有錢賺都唔錯啦

新手留名

又升

希望981 唔好穿10.2

持創大戶冇動作

正係得散戶沽

3311仲未走 坐下先

Strong hold

981 有心念

巴打用邊個app睇排盤/成交？

精神

我大貨 hold住風險大
費事見財化水

其實業績前放定1/3先食一筆會否好啲？
畢竟個價升得再高你唔賣都係冇錢落袋

Btw窮撚買得一手 又唔夠早留意到巴打你嘅post 所以如果現價放真係執餐晏仔咋

981 而家入得過？
本身無貨

我都係一手 5%都有1000啦
玩緊66又有5%
期指20%

66日日升少少 好爽

981買得過？

75%大手沽

係

Same! 利申少貨

12000股，10.9想走走唔到 （唔識set市價走）10.7走，0.2都已經冇咗2400蚊
但so far 都有5%，多謝樓主

981垃圾
冇眼睇
一直衝唔穿下降軌
仲係弱弱地
在睇定d先再入注

買咗多少 巴打？

好似4注10.3 4 6?好似係

*信

巴打係咪仲未放 繼續坐？

低成交仲要連跌 真係睇定啲

巴打有無留意173

坐緊
7000股，10.6

$4.18有貨，睇好佢上$5.35

大手

佢上番14我都會走

Same. Set左14放 覺得佢今日都會上得返

慢慢黎，調整心態

今日上到唔好走

981

2000股981 10.66

10.3 止蝕

一齊坐會開心啲

700億咋

覆錯

981 無貨唔好入？

現時入風險大

981利申前排入，蝕小小已走
落8.5叫我

3311回返上少少

介紹反
1958 京氣
短炒，因為23號出業績，之前盈喜升90%

已入，動用資金35%

做緊野，唔得閒詳細講

Ching點睇6823？

上返好多 14.2走點睇？

8.36入左

入唔入175好呢

介紹反
1958 京氣
短炒，因為23號出業績，之前盈喜升90%

已入，動用資金35%

做緊野，唔得閒詳細講
8.36入左

幾多走？

已跟樓主

唔知，睇情況
我賺左一舊錢之後習慣短炒一轉

巴打仲買汽車股睇實啲好喎

8.34入了

隻3311

放咗有賺就唔好留戀

3320有冇得諗

嗯，唔入你財唔入你袋。經歷咗三次。化了 有錢賺，5%真係算不錯啦

返工做緊野無放到

13·7走哂，而家上番黎，要調整下心理

唔好買多買少少。 even短炒唔到，3幾萬長揸都ok遲早都升番

有無人揸緊700
放未

我都係13.7放
昨日樓主鎮住叫大家唔好放，今日出完業績見個價一跌都係忍唔住，咪當交下學費
反正要不是樓主，連呢5%都無

等埋業績先

3311今日高追14.04入左 諗住博業績好會上14.5 而家13.74放左

炒業績你放業績個日先黎入

風險咁大都入

日trade 其實未穿20天線
可以等三四日
不過我地避險止賺姐

1958之前放晒口風點解今日都唔爆升

新手lm學玩
想問下玩呢啲預幾多本先上得路？

1816 掂2.5

下一站2.62 -2.7

下次再賺過is ok

唔好問我d咁既野！
問我加唔加倉

3311 為例1手27000
17一手9900

跟樓主 1958 8.34已入

咁似乎冇50k都難開波
有本先開始跟先

其實我唔明睇好業績點解今日唔升

3311等唔等多幾日定收市前賣左佢算

1958 8.31已入

1958 齊集氣

我都係

1958 8.32跟

依加手頭上最多入一手1958 ，會唔會無咩肉食

想問大家有冇睇過先跟？可唔可以講下點解睇好？
新手唔係好識睇

3311 仲hold緊， 等整固完上番14.1即放

同問
完全唔撚明點解今日唔升

集氣

大家跟樓主買左幾多手呀?

京汽真係可能要坐耐少少

買左8手

業績好唔一定升好多原因 股票係供求關係 可以話同業績可以完全冇關，
同埋佢業績前既價格已經反映左大戶既預期係入面， 如果業績出來同佢預期一樣 佢有機會會放左佢賺左先， 除非超越佢預期佢就有機會會追貨

除左以上仲有無限種原因， 慢慢來， experience好重要 教唔到咁多

我博業績，短炒幾日
升望上到，2-4%，希望有

樓主會唔會長線投資
係咪平時大多都係短炒 中線？

咁即係業績好反而個市會跌？因為會多人賺夠離場？

未試過持有超過兩個月以上

咁你覺得長揸既話係咪唔需要太多所謂既技術分析
簡單啲講 你覺得隻股票既價格平 而又認為佢未為發展係會向好既 係咪唔洗太在乎佢短期既波幅？

有無人有留意 2318 平安
就出業績

長揸當然係睇公司未來發展,畢竟你持有過程中有穩定既股息回報係你長揸既考慮因素之一.

利申,9up

1040巴打會唔會睇指標用作參考?例如進出場既參考

大公司係，例如大銀行，大石油大能源公司，反正見低價就入，擺一排實有得執，但最緊要你筆錢唔等用可長揸到幾時都得。由其hsbc，收息都有賺

如果all in或者入大貨，我一定睇足

今次就冇睇太多

樓主覺得恆指聽日仲會唔會升

有無機會好似978 1088咁第二日高開

其實放個啲好多散戶，跟住好多大手交易

買入

Btw,銀行買股票個啲巴打如果短炒真係考慮埋手續費

銀行食水深

我新手唔小心中銀網上買左2次2手係咪收200幾手續費

我用開渣打，因為無時間去開戶

用股息交易計算機計下啦

票

學費貴

屌 真係

回不到本了

3311 最後收報$13.9 繼續持有
981 日日食屎咁款 繼續揸

好在冇放坐住先

981唔知要坐幾耐

citibank 0.2%手續費算唔算貴？

一買一賣120左右係咪算貴

一齊坐，可能我係最多貨的那位

10.2有貨

貴

樓主點睇1299,同 939

銀行一買一賣120點貴阿,其他銀行一出一入差唔多300喎

第一注 15/2買
依家有4500股

已放

其實除左銀行 用其他證券行玩安唔安全

用股票交易計算機可以睇咁多間銀行/證券行交易成本

利申用痕身覺得貴 day trade 就冇咁著數

頭先trade完，30幾蚊
利申 用渣打

咁平

渣打手續費喺銀行入面應該係最平

唔係有minimum brokerage fee 咩

用app/ebanking買豁免

屌好似變咗打手咁

邊到睇 姐係唔洗priority?

自己google啦我唔想變打手 重想跟1040巴打搵食

見到啦 0.2%

繼續渣住3311
多謝各爸打相助，無蝕住13.7放到
繼續睇好佢

新丁留名學野

祝賺多啲

岩岩睇左 中銀買既話根本冇可能短炒一買一賣已經虧左5.59% 長知識了

中銀匯豐恆生買股票勁貴 大戶就話姐

我自己番銀行 買賣都一百蚊鬆d 手續費
之前睇月供股個post 好似一通5蚊交易手續費 詳情我都唔清楚 有興趣既巴打可以搵黎睇睇

3311 繼續持有x2!!!!!!
978今日1.3放鬼左 叫做無蝕錢

我近排先開始買股...因為不嬲用開中銀...之前又用黎抽ibond,唔想煩就繼續用
啱啱開個excel 計下...剩賺左5千幾，但手續費原來已經俾左過千

聽日想入手2689

係呀diu

咁各位巴打用咩銀行買股票多？平時都用開中銀買月供...唔知原來一手手買中銀係咁貴

夠啦，唔好再交流用邊間
大個仔，上網揾，同親身去問

2689 好似跌定左

諗住入一手試水温先

992都好似穩定左慢慢升上去

2689 2314

屌啊 仲平過我致富

巴打短炒1033點睇

下 我用渣打 岩岩一睇 屌佢老味買一手3311 都用左84

小結+展望

今日放曬3311,由放好多唔同價位都有放，平均大約12.7x，今個月既目標，嚴格上泥講，我未達到，差少少。暫時比自己本月分數合格60分

今日用左大約35%資金入左1958

入既原因係因為之前既盈喜消息炒上既部分，因為早幾日氣車股全線被沽既時間已經低消，釋放價既既上升空間，加上23號上業績，等代時間不長，值博率高，所以入左貨。價係8.36, 我自己認為個價都比較穩，風險相對細。

下個月既投資組合，好有機會由三隻股票組成

981 2689 3993/1208
資金分佈大約:32% 40% 26%

981
相信好多巴打有睇，甚至有貨，詳細唔多講，
業務穏定，大行睇好，10蚊水平有支持。我相信橫移既階段都準備結束，上反11.5應該不太難

2689
紙業股，係財務上，盈利大增數倍加上債務比例下跌，利息成本下跌，雖然同業小型企業加始減價，但由於本身產品已經有較大價格競爭力，所以短期冇需參與減價。絕大部分大行睇十蚊樓上到14蚊，反映上升空間足夠。短期睇反上year high 10.4

3993/1208
呢類資源股都受大行睇好，原理同基建股一樣，受惠於基建增加，都會造好資源股。但價會受貴金屬價格影響，有比較大既不可預測風險，所以見意減低投資比例，兩個都睇反3.5左右水平

希望係三月完成部處

自己都研究下先
已經持有981

唔留d strong hold咩樓主

樓主有冇留意3339？
坐左艇好多年最近睇番升穿左 持有價1.8

如果3隻比較，有無邊隻重點出擊？

巴打都已經畫公仔畫出腸
連佢自己既投資比例 風險同分析都講哂出黎
認真啲消化下都咁難咩

巴打加油 支持

想轉玩期指唔玩正股了

今日夜期跌到仆街 大家小心

天日一定唔會好市
希望我隻京氣可以頂到出業績

咁點解唔聽日先入

點解咁講
反而諗緊700同3888聽朝會點

希望升返
利申 揸住1958蟹貨
到返差唔多價就走

巴打何出此言？
因為多張成績表要公布？

正宗申手黨，就黎比埋個戶口樓主幫佢買埋

上面咪講左夜期跌囉

佢係想直接入錢去佢戶口算

港女一開波應該先跌400

每日一屌981

昨日入左883 $9.06點睇

繼續坐

8.950

981 繼續坐☹️

咁快走？

今日入981會否危

[quote]今日入981會否危[/quote打算收市前/中午開市前入

破10蚊再入

1208現價係咪入得

樓主 長汽有冇機上返9蚊位

3993先岩

百屌成才，屌多兩下先

垃圾

電能69.5有貨 而家溝唔溝得過？

跌少少就溝 ,咪傻啦

入市，981
價10.18
資金12.5%

今日既現象 唔會維持得耐 ？ 回多少少就入隻2689

一起身冇左皮幾兩皮

入得好，加一注

入市
2689
價8.79
資金約14.5%

3311你地走左未

13.9 就走 3311

之前無蝕咁走左981而家再入番

入左981

忍耐多陣

驚咩呀
一定係我蝕最多
你地放心

1958 頂住呀

樓主 981 目標價幾多？

11至11.5

樓主睇1958 幾多?

我都有10幾手

1958

就穿10

今朝入左
穿10再入

你今朝幾錢入？

10.17

3311一齊dum下春啦

今日唔洗睇市

3311. 13.9放左。之後升到14

新手跟FD買1985
首日4.1入場，跌足兩星期

3311糕糕糕！

3311下星期十五蚊

賺少左下次再賺返黎

14.18 揼春啦

𠮨收經驗，下次努力

14.1放左
多謝樓主

尋日晏畫人踩人13.7 急住走左

暫時最高14.26

反觀981

981有我祝福，保證跌

信樓主去到15！

哎，賣仔莫摸頭，雖然真係好dum春

13.74走左

strong hold

琴日放唔切3311 今朝仲要低開
塞翁失馬

走左3311。之後升
入左981。之後跌

燈神

3311都回緊

係咪應該賺左好收手

981 穿左10蚊

野馬點睇

放左978入981 點知

3311 我放完佢先黎升.....

賣仔勿摸頭呀師兄們

其實短期波動真係唔洗驚
除非出現左不可逆轉負面因素先要走

係咁架啦 永遠賺唔盡 估唔到頂

個人大膽啲

仲未放 應該有風駛經利

就係因為咁
最近好多中支地產商bid中香港地皮
搵番中支建築商起樓都好合理
睇定啲先

等1點後再入手定依家入手 981好

我都係喎
不過有賺就算，邊有得賺盡

雖然我都好sad

唔買就升
買完就跌

10.5 10. 981個啲巴仲hold緊？

10.64 Strong Hold

10.6 still hold

想溝貨

10.46 holding
溝咗注10.1

去左旅行 無睇無放

有你地陪我都有番啲信心

無追post 想問點解未到14.5 就放？

981@9.98已入
齊集氣

淨睇無買3311 睇住$13.06依加$14

北汽頂住呀

岩岩入 10.1 981
陪坐

加油

明白 樓主睇下禮拜history high

2343 有冇人會入 覺得佢過多幾日又會升返上去1.8

688升鳩梗

3311 @$13 幾多走好?

$18

有無人斬定留？

9.98再入多2000股 981
拉平上次 10.6， 均價 10.46

通常d財演講一講都跌

問呢啲問題真係好戇鳩
你覺得賺夠咪走囉 未到心水咪留多陣睇下個價點 算咪你贏跌咪你輸囉

樓主都話走左 之前又比埋目標價14.5又問 屌
我係新手都覺得煩

3311 已食..多謝樓主

希望今日唔好破24200

今次真係molamola

我頂唔住啦，各位巴打

???

撐住呀ching 9.98 補注

9.98 已入

半日冇左3萬蚊

邊隻冇左咁多

323 點睇
資源股增加基建應該利好

十幾手有三萬蚊咁多咩

中芯成交真係好顛

700

9.98買左一萬股981玩下

981跌10%冇所謂，閒錢黎

700同1336係重倉

992.先蟹得耐
16年8月買到依家

巴打揸住幾十手700?

如果高位追都幾甘

入左幾球野先可以半日冇3萬?

981 如果9.x係咪入得?

就出業績

球幾就得

我有錢都想入番手
見住佢19x上到而家

未有一球，3萬係總損失

睇個勢981跌多喎

利申：10.4放哂

想講下今日大市：

恆指4日累積一定升幅

今日借勢回調

比機會獲利者止賺

無貨者入貨

基本面無變，整體經濟向好

今晚700/2318等業積會領導大市方向

而多數人係睇好既

希望如大家所願

本身諗住可以爬到24800，然後買熊仔
如意算盤又打唔響

3311 $12.7入左 呢家放有成10%賺，樓主

如果琴日24600買熊仔

今日爽賺

想問下 8360 點睇?

1958 加油上番黎呀

入左2689

咁多巴打買左呢隻

跟樓主

用緊恆生戶口 食水好深 樓主有無咩野戶口推介？

最平係一通同富途，仲有出面大把post講緊股票戶口啦，爬吓文啦唔該

爬下文同係google打證券行真係好難咩？

要平一通
銀行渣打
要高汁致富耀財富途

屌哂係度問用間好GE人
咁撚大個人，自己上網搵下都有答案啦
不如post埋個ac直接幫你入錢落你戶口

富途係咪表面免俑，實則另外收費？

Sor 估唔到問下意見推介下 都會得罪人

Google啦你

樓主成隊軍隊跟住佢

波阿馬阿股阿都好多呢啲咁既人 咩都話跟，唔跟就執輸

真係俾175吹漲

1958就上返黎了

仲有無人揸緊美圖

隔離post已經有巴打討論緊，我自己都因為呢個post開左個股票戶口

又跌返

大户玩哂

14.18@ 3311 strong hold

帶領恆指

點解981咁廢

已經唔係今日嘅事

就算唔去其他post 早一，兩版都有人討論 碌上去睇兩睇唔會好難啫？
做人懶到咁 抵屌啦吓話？

之前走左貨 依家dum心口

1958 睇黎聽日先見真章

冇錯

樓主點睇853

唉屌你份正職忙左一日
981 2689 都MISS左
聽日睇下咩境環同大家集氣

希望係啦

今晚爬下文 聽日跟隊先

700好似冇預期業績咁好
聽日可能又拖低大市

2689

唔好呀

700業績我自己就收貨

非通用會計盈利454億

預期中位數：450億

最後都係睇大行點吹水

2689好似無乜力咁喎

8. 28 入左京汽

吉利業績唔錯 升唔少

2689 整固緊，等佢升穿20天先會考慮，估計最快都要四月

短線升唔升要睇大行點吹 長遠就無咩問題

我老母話1958佢預期會跌到7.9
幫佢利申 : 佢職炒

同埋飲醉左

呢隻我為求打個平手

明明大行都係推北汽，吉汽同華晨，偏偏今日得北汽唔升

智通财经获悉，中金发表研报表示，宝马发布2016年业绩，其中华晨(01114)贡献业绩5.07亿欧元(较2015年的5.22亿欧元下降2.9%)，略低于市场预期。该行上调华晨目标价 8.3%至 13.0 港元，评级维持“推荐”。

中金认为，华晨2016年业绩略低于预期，主要由于单车盈利下降。根据宝马公布数字核算，虽然2016年宝马销量同比增加8.1%至31万辆，但对应单车净利润下降约10%。5系销量同比下滑以及单车盈利能力下降(零售折扣达到 15%)为主要原因。但中金预计，新5系推出后，有望迎来强劲回升。

2689 有幾多巴打入了？

我無呀

入左3手

175 跌 1958先開動

反彈

2手

百屌成材981

佢日set14.4
一早就升穿

今日有d料到

1958 加油呀

4手
目標幾多？

有料到

3320升極都升唔上

1958 gogogo

有冇人玩緊1357

仲未走？

人恐我買

每月搵5% 真係得？

依個大時代
點止5%

1958上呀

1958 有無巴打有心水幾錢放？
走勢唔錯

起碼都9蚊喇

幾點出業績？

10.06跟機入左981

目標咩位好？

11-11.5

如果每個月5%即係一年60%，勁過絕大部份嘅基金經理了。

每月5%好能勁啦，重洗打工

981 集氣

事實上有不少股一年既升幅超過60%
當然要揀的好同坐得住啦

係，所以大家係到交流下分析下幾好，我每月2-3%都好滿足。因為其實好多人係幾十萬咁買，而唔係單單買一兩手

加油呀981

好弱

1958今日出業績？

981冇咩力水

個人認為短期屬調整狀態

但你地係幾多本起手,我岩岩畢業,想儲啲錢玩下。

北汽睇幾多 幾點派成績表

1958 上9蚊

可以唔止60%，all in過關1.05^12

多謝樓主

1958 同 981 都今日2% up

上左2689船

何必呢......

幾百蚊都玩得，好多仙股
首先你去開個戶口，買中升幅cover到個手續費就

千金買憐巴打歸位喇

仲未發全力

跌返落去 10.1

981 緊係9.x蚊先買

一開頭買仙股

981 俾力呀

問題係每個月喎 月月都正數喎 談何容易

兄弟唔係太識計數

1357 14.6入左

1958渣到幾時好

跟

有膽識

比人查緊喎

981日日橫移

1958 殺上$9

1958 dh 有無目標價呀樓主

樓主睇2-4%

唔該

其實已經2.5%

業績好應該唔只

睇埋業績

業績好可能反而見光死，走住一半先

樓主 幾點公佈業績?

會唔會好似3311咁一出急吐再回升

1816 最後機會

2.53 now

who know

之前1816同2333 揀左2333

各位巴打點睇688？

3311繼續gogogo

勇士

都你頂唔住放個陣就爆升架啦

跟樓主學野果d就賺多過5%
自己揀果d就蝕20%

有咩貨蝕咁多

呢個市點蝕咁多

動物園
好撚燈 買升佢跌買跌佢升

人中之龍
股中之熊

2689 你地係幾錢入

入貨個陣講聲 買你對家

1958 衝上9蚊呀

1958 集氣沖上9蚊

上呀！1958！

1958 大家諗住幾錢走？

9蚊喇 Strong Hold

走左

賺左就算啦 走左了

8.64 放咗一半

即刻落返去 幾多人走左

跟1040巴打

我都走左 多謝樓主

Set左8.7走唔到

早2個禮拜132 1日廿個%

樓主走左1958 咩

個個都放 我都放左了 8.6 多謝樓主

想問1958幾時會出業績？

港交所公告冇寫時間
一般其實係咪幾點公告都唔知嫁？

有無人未放1958

我

2689已入 8.79已入 跟樓主搵食

Strong Hold

未

未too

直插緊喎 清

2689咩事 跳黎跳去

1958 走了 多謝1040巴打

邊位手足低價大手買入 大戶

兩年前5.x入左 strongholding

果一下究竟入左幾多球

幾十萬股咁買

Same

應該又放左 跌返落去

有信心會昇番上來 仲跳緊

1958直插

why

集集集

same here

2689彈上彈落想點

2689 大家目標價幾多 8.73 兩手

9.8

樓主京汽睇幾多

追番post 樓主都係話睇2-4%

1958 一日又賺左4%
雖然買唔多
多謝樓主

我估樓主應該set左止賺 未必會止黎通知走左 佢都講左明2-4%

回完氣 好沖啦

快

981 點架

有4%我就放

1958出業績未？

我預咗揸一兩個月

隻隻都跌唯獨係1958升

1357升緊

1958大機會要擺到聽日

2689究竟玩咩

1958 miss 了8.65時機放。依家8.51放都冇咩意思冇肉食。又買得唔多。博吓聽日會升高少少好過

大家其實揸住幾多1958

利申： 得6手

20手

8手

1手

1357
14.6入
15放
點睇

拿拿臨啦

10年後應該ok

1816 我短睇2.7

點睇883跌得咁誇張

【 東網專訊】中國海洋石油(00883)公布，截至去年12月底止年度錄得股東應佔溢利6.37億元人民幣(下同)，較2015年同期純利約202.46億元，按年倒退96.85%；每股盈利0.01元，末期息0.23港元。

京氣唔係今日出業績？

23 但係咪要出業績之前放穩陣啲

今日係23喎

點睇0904?

根據法例 係第2日開市前公布就得架喇業績

利申： 唔肯定

其他汽車股表現好似麻麻

利申 8.26入 8.5走

上個月 二月十五揸到依家

有好多人陪揸

低位入？

樓主放左未

業績出左未🤔

想睇埋1958出埋業績先走

Thx 樓主
3311 13.8入 14.3

833點搞好

883 點搞 9.06入左

有冇人買左268 金蝶？

北氣 咁耐都未出業績？🤔

有啲業績勁夜出 啲人唔使訓

1958上到8.8我即走

一係止蝕 佢短期應該仲有得跌
一係短炒轉長揸 擺返幾年實升返上去

唔知邊個吹水話上10.5定11.5

我都唔識搞，短期跌到媽媽聲

長揸！絕對唔見意
入錯左未接受失敗囉
長揸姐係唔認錯，咁樣永遠冇進步

所以睇佢點揀 有兩個option比佢
我建議佢止蝕 未入肉就離場

agger
睇唔到油價升得去邊 跌就大有空間
油價一升美國佬就玩野

Agger 識止蝕最緊要
幾錢買幾錢賣都係其次

Thx爸打，新手心態真係唔想蝕放
但一擺幾年真係on9

仲未出

仲諗住晏畫出...

咁夜都唔出 係咪即係有唔妥

劇本未寫好

Thx 咁多位巴打 ，聽朝即走，當交下學費

咁多位ching點睇1055

我反而覺得要入貨, 分段入

人地恐懼 你就要貪婪

我覺得佢業績算係咁, 當然唔係話一入就升, 分注分段入穩陣D

會唔會聽朝臨開市先出

lm

2018琴日爆左上黎，大家點睇？

樓主會幾錢放呀

基於以上原因，本集團淨利潤由二零一五年度的人民幣6,322.0百萬元增至二零一六年度的人民幣11,536.2百萬元，同比增長82.5%，主要是由於北京奔馳和北京品牌的淨利潤增長所致。北京奔馳的淨利潤由二零一五年度的人民幣5,952.7百萬元增至二零一六年度的人民幣10,373.7百萬元，同比增加74.3%；北京奔馳的淨利潤率由二零一五年度的9.0%增至二零一六年度的12.2%。北京品牌的淨利潤（含投資收益）由二零一五年度的人民幣369.3百萬元增至二零一六年度的人民幣1,162.5百萬元，同比增加214.8%；淨利潤率由二零一五年度的2.1%增至二零一六年度的3.8%。扣除北京現代投資收益貢獻，淨利潤由二零一五年度的人民幣負3,705.1百萬元增至二零一六年度的人民幣負2,744.9百萬元，同比減虧25.9%。

見倒個增字，唔會點死掛

末期息29分 多過上年

等睇急瀉

點解？

同問
見唔到原因會急瀉

其實都係睇大行點講

劇本準備左成晚 點會瀉

掂呀！

8.65

大家目標價幾多

睇下有冇望上到9蚊

唔知今日睇9$ 會唔會太進取

今日繼續玩1357

1958 gogogo

一定得

今日內9蚊？

8.76 la

9蚊會唔會太大貪

開市即走 多謝樓主

3311排左14.32 走

唔會

開市即爆升

本少就要貪D